{"id":787,"date":"2019-07-09T08:09:48","date_gmt":"2019-07-09T11:09:48","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/?p=787"},"modified":"2019-10-09T08:12:08","modified_gmt":"2019-10-09T11:12:08","slug":"intercom-sul-2019","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/intercom-sul-2019\/","title":{"rendered":"INTERCOM Sul 2019"},"content":{"rendered":"\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" width=\"720\" height=\"960\" src=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/64599854_2372373519506465_6479960581318115328_n.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-788\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/64599854_2372373519506465_6479960581318115328_n.jpg 720w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/64599854_2372373519506465_6479960581318115328_n-225x300.jpg 225w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/64599854_2372373519506465_6479960581318115328_n-45x60.jpg 45w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Participei em junho de 2019 do  XX Congresso de Ci\u00eancias da Comunica\u00e7\u00e3o na Regi\u00e3o Sul (<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/intercomregionalSUL\/?__xts__%5B0%5D=68.ARAo9fLb-jawwbK-z0JeSMAzXQq0iL92bnrB6tpKmdXVJbfN50-W7ZS5r_xkmYHLSxyToVPSpuvN_8VLmamo69o5tUsOo2ptLCOVxZPrPcS0NFzEYy9ZzOprT_fEuHHoKav-EMX5KAXzZ7929meJRKqvRsbR2MgLE6pq6mNiVNfKKjPSiux2TBEFaIU_zGi0xe9NrVIgW7YaK7RGzMh3I49IJxaDftVn58FAwMGXCvEqZpFYSRjV79MU-kdsZQxH79kbZ2GzHg-lbNYBTH1zlWWMGe4i0EEfGeVKTGjgkp0EE4qVnvq-GizgdrI478ifLcLVkTfw9EfusyZrf4PMvyqATQ&amp;__tn__=%2CdK%2AF-R&amp;eid=ARBm5IJPffKjBgRkPSCc36xz7TTj0_p0F67eYVC-Ruzl45G8mBHsuhBMq53glK3iT1RYDsZ8CNavzzYC\">Intercom Regional SUL<\/a> 2019), em Porto Alegre &#8211; RS. Nele, apresentamos um planejamento estrat\u00e9gico desenvolvido para a ONG F\u00eanix &#8211; A\u00e7\u00f5es Pela Vida, produto de uma disciplina do ano anterior. <\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" width=\"960\" height=\"720\" src=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/64769898_2372373589506458_4387096822695329792_n.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-789\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/64769898_2372373589506458_4387096822695329792_n.jpg 960w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/64769898_2372373589506458_4387096822695329792_n-300x225.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/64769898_2372373589506458_4387096822695329792_n-768x576.jpg 768w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/64769898_2372373589506458_4387096822695329792_n-80x60.jpg 80w\" sizes=\"(max-width: 960px) 100vw, 960px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Participei em junho de 2019 do XX Congresso de Ci\u00eancias da Comunica\u00e7\u00e3o na Regi\u00e3o Sul (Intercom Regional SUL 2019), em Porto Alegre &#8211; RS. Nele, apresentamos um planejamento estrat\u00e9gico desenvolvido para a ONG F\u00eanix &#8211; A\u00e7\u00f5es Pela Vida, produto de uma disciplina do ano anterior.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":789,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[9],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/787"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=787"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/787\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":790,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/787\/revisions\/790"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/media\/789"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=787"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=787"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=787"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}