{"id":704,"date":"2017-05-08T22:21:36","date_gmt":"2017-05-09T01:21:36","guid":{"rendered":"http:\/\/3.231.178.64\/?post_type=rara-portfolio&#038;p=704"},"modified":"2019-10-09T00:32:28","modified_gmt":"2019-10-09T03:32:28","slug":"campanha-do-agasalho-fabrica-2017","status":"publish","type":"rara-portfolio","link":"http:\/\/localhost\/portfolio\/campanha-do-agasalho-fabrica-2017\/","title":{"rendered":"Campanha do Agasalho | F\u00e1brica 2017"},"content":{"rendered":"\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" width=\"679\" height=\"960\" src=\"http:\/\/3.231.178.64\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/18446943_1407010389336792_3872990068814319106_n-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-705\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/18446943_1407010389336792_3872990068814319106_n-1.jpg 679w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/18446943_1407010389336792_3872990068814319106_n-1-212x300.jpg 212w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/18446943_1407010389336792_3872990068814319106_n-1-42x60.jpg 42w\" sizes=\"(max-width: 679px) 100vw, 679px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Em 2017, durante o per\u00edodo da F\u00e1brica de Comunica\u00e7\u00e3o, empresa j\u00fanior de Comunica\u00e7\u00e3o da UFPR, estive a frente da diretoria de Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas. Dentre as fun\u00e7\u00f5es desse cargo, havia a elabora\u00e7\u00e3o de campanhas solid\u00e1rias, sendo a mais tradicional delas a campanha do agasalho. <\/p>\n\n\n\n<p>Foi pensando desde a concep\u00e7\u00e3o do tema \u00e0s escalas de coleta das doa\u00e7\u00f5es. Neste ano, fizemos uma parceria com a Funda\u00e7\u00e3o de A\u00e7\u00e3o Social (FAS), que recolhia semanalmente as doa\u00e7\u00f5es. Ao todo, foram arrecadados 8457 agasalhos.<\/p>\n\n\n<p><!--EndFragment--><br \/><br \/><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Em 2017, durante o per\u00edodo da F\u00e1brica de Comunica\u00e7\u00e3o, empresa j\u00fanior de Comunica\u00e7\u00e3o da UFPR, estive a frente da diretoria de Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas. Dentre as fun\u00e7\u00f5es desse cargo, havia a elabora\u00e7\u00e3o de campanhas solid\u00e1rias, sendo a mais tradicional delas a campanha do agasalho. Foi pensando desde a concep\u00e7\u00e3o do tema \u00e0s escalas de coleta das &hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":706,"template":"","rara_portfolio_categories":[4,8],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/rara-portfolio\/704"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/rara-portfolio"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/types\/rara-portfolio"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/media\/706"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=704"}],"wp:term":[{"taxonomy":"rara_portfolio_categories","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/rara_portfolio_categories?post=704"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}