{"id":791,"date":"2019-03-24T08:33:30","date_gmt":"2019-03-24T11:33:30","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/?post_type=rara-portfolio&#038;p=791"},"modified":"2019-10-09T08:34:45","modified_gmt":"2019-10-09T11:34:45","slug":"isso-o-decom-nao-mostra-semana-academica-de-comunicacao-ufpr","status":"publish","type":"rara-portfolio","link":"http:\/\/localhost\/portfolio\/isso-o-decom-nao-mostra-semana-academica-de-comunicacao-ufpr\/","title":{"rendered":"Isso o Decom n\u00e3o mostra &#8211; Semana Acad\u00eamica de Comunica\u00e7\u00e3o UFPR"},"content":{"rendered":"\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" width=\"500\" height=\"262\" src=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/57277788_1726990330666525_5322776046792081408_n.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-792\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/57277788_1726990330666525_5322776046792081408_n.jpg 500w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/57277788_1726990330666525_5322776046792081408_n-300x157.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/57277788_1726990330666525_5322776046792081408_n-115x60.jpg 115w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Em maio de 2019, sendo integrante do Centro Acad\u00eamico de Comunica\u00e7\u00e3o Social, participei da organiza\u00e7\u00e3o da Semana Acad\u00eamica. Tratamos de temas como audiovisual, marketing, m\u00eddia, planejamento, mercado de trabalho e eventos. <\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" width=\"960\" height=\"960\" src=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/60574655_1768204793211745_837239441255825408_n.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-795\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/60574655_1768204793211745_837239441255825408_n.jpg 960w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/60574655_1768204793211745_837239441255825408_n-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/60574655_1768204793211745_837239441255825408_n-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/60574655_1768204793211745_837239441255825408_n-768x768.jpg 768w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/60574655_1768204793211745_837239441255825408_n-60x60.jpg 60w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/60574655_1768204793211745_837239441255825408_n-800x800.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 960px) 100vw, 960px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Em maio de 2019, sendo integrante do Centro Acad\u00eamico de Comunica\u00e7\u00e3o Social, participei da organiza\u00e7\u00e3o da Semana Acad\u00eamica. Tratamos de temas como audiovisual, marketing, m\u00eddia, planejamento, mercado de trabalho e eventos.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":796,"template":"","rara_portfolio_categories":[4,7],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/rara-portfolio\/791"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/rara-portfolio"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/types\/rara-portfolio"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/media\/796"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=791"}],"wp:term":[{"taxonomy":"rara_portfolio_categories","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/rara_portfolio_categories?post=791"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}