{"id":651,"date":"2017-10-06T23:03:43","date_gmt":"2017-10-07T02:03:43","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/?post_type=rara-portfolio&#038;p=651"},"modified":"2019-10-09T00:32:13","modified_gmt":"2019-10-09T03:32:13","slug":"8o-premio-insight-de-comunicacao","status":"publish","type":"rara-portfolio","link":"http:\/\/localhost\/portfolio\/8o-premio-insight-de-comunicacao\/","title":{"rendered":"8\u00ba Pr\u00eamio Insight de Comunica\u00e7\u00e3o"},"content":{"rendered":"\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" width=\"960\" height=\"355\" src=\"http:\/\/3.231.178.64\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/21728310_1453270558096853_3140651845475172919_n.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-721\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/21728310_1453270558096853_3140651845475172919_n.jpg 960w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/21728310_1453270558096853_3140651845475172919_n-300x111.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/21728310_1453270558096853_3140651845475172919_n-768x284.jpg 768w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/21728310_1453270558096853_3140651845475172919_n-162x60.jpg 162w\" sizes=\"(max-width: 960px) 100vw, 960px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>O Insight \u00e9 considerado o maior pr\u00eamio universit\u00e1rio de comunica\u00e7\u00e3o do Paran\u00e1. Em 2017 entrou em sua oitava edi\u00e7\u00e3o, com o desafio de solucionar um problema comunicacional proposto pela marca \u00d6us Brasil. <\/p>\n\n\n\n<p>Dentre as atividades exercidas na organiza\u00e7\u00e3o do evento, destacam-se: <\/p>\n\n\n\n<ul><li> Obten\u00e7\u00e3o de patroc\u00ednio e parcerias;<\/li><li>Coordena\u00e7\u00e3o das atividades;<\/li><li>Planejamento e organiza\u00e7\u00e3o da festa de encerramento.  <\/li><\/ul>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed-youtube wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe title=\"Informa | Pr\u00eamio Insight de Comunica\u00e7\u00e3o\" width=\"750\" height=\"422\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/HiGpzscqESE?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Insight \u00e9 considerado o maior pr\u00eamio universit\u00e1rio de comunica\u00e7\u00e3o do Paran\u00e1. Em 2017 entrou em sua oitava edi\u00e7\u00e3o, com o desafio de solucionar um problema comunicacional proposto pela marca \u00d6us Brasil. Dentre as atividades exercidas na organiza\u00e7\u00e3o do evento, destacam-se: Obten\u00e7\u00e3o de patroc\u00ednio e parcerias; Coordena\u00e7\u00e3o das atividades; Planejamento e organiza\u00e7\u00e3o da festa de &hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":653,"template":"","rara_portfolio_categories":[4],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/rara-portfolio\/651"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/rara-portfolio"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/types\/rara-portfolio"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/media\/653"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=651"}],"wp:term":[{"taxonomy":"rara_portfolio_categories","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/rara_portfolio_categories?post=651"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}