{"id":717,"date":"2018-10-08T22:39:13","date_gmt":"2018-10-09T01:39:13","guid":{"rendered":"http:\/\/3.231.178.64\/?post_type=rara-portfolio&#038;p=717"},"modified":"2019-10-09T01:01:29","modified_gmt":"2019-10-09T04:01:29","slug":"plano-de-comunicacao-associacao-fenix","status":"publish","type":"rara-portfolio","link":"http:\/\/localhost\/portfolio\/plano-de-comunicacao-associacao-fenix\/","title":{"rendered":"Plano de Comunica\u00e7\u00e3o | Associa\u00e7\u00e3o F\u00eanix"},"content":{"rendered":"\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" width=\"530\" height=\"290\" src=\"http:\/\/3.231.178.64\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/Logo-Oficial-2-2.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-784\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/Logo-Oficial-2-2.jpg 530w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/Logo-Oficial-2-2-300x164.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/Logo-Oficial-2-2-110x60.jpg 110w\" sizes=\"(max-width: 530px) 100vw, 530px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Durante o segundo semestre de 2018, para uma disciplina de RP, participei da produ\u00e7\u00e3o de um plano de comunica\u00e7\u00e3o para a ONG F\u00eanix &#8211; A\u00e7\u00f5es Pela Vida. <\/p>\n\n\n\n<p>Em 2019, tivemos a oportunidade de apresentar esse trabalho no XX Congresso de Ci\u00eancias da Comunica\u00e7\u00e3o na Regi\u00e3o Sul, em Porto Alegre. <\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-file\"><a href=\"http:\/\/3.231.178.64\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/Plano-de-Comunica\u00e7\u00e3o.pdf\">Plano de Comunica\u00e7\u00e3o<\/a><a href=\"http:\/\/3.231.178.64\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/Plano-de-Comunica\u00e7\u00e3o.pdf\" class=\"wp-block-file__button\" download>Baixar<\/a><\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Durante o segundo semestre de 2018, para uma disciplina de RP, participei da produ\u00e7\u00e3o de um plano de comunica\u00e7\u00e3o para a ONG F\u00eanix &#8211; A\u00e7\u00f5es Pela Vida. Em 2019, tivemos a oportunidade de apresentar esse trabalho no XX Congresso de Ci\u00eancias da Comunica\u00e7\u00e3o na Regi\u00e3o Sul, em Porto Alegre.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":786,"template":"","rara_portfolio_categories":[8,7],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/rara-portfolio\/717"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/rara-portfolio"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/types\/rara-portfolio"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/media\/786"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=717"}],"wp:term":[{"taxonomy":"rara_portfolio_categories","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/rara_portfolio_categories?post=717"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}