{"id":716,"date":"2018-05-14T22:38:17","date_gmt":"2018-05-15T01:38:17","guid":{"rendered":"http:\/\/3.231.178.64\/?post_type=rara-portfolio&#038;p=716"},"modified":"2019-10-09T00:30:37","modified_gmt":"2019-10-09T03:30:37","slug":"cultivamente","status":"publish","type":"rara-portfolio","link":"http:\/\/localhost\/portfolio\/cultivamente\/","title":{"rendered":"CultivAmente &#8211; Roda de conversa sobre Comunica\u00e7\u00e3o e Cultura"},"content":{"rendered":"\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" width=\"960\" height=\"540\" src=\"http:\/\/3.231.178.64\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/31959055_1665670920153181_5302827804897837056_n.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-777\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/31959055_1665670920153181_5302827804897837056_n.jpg 960w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/31959055_1665670920153181_5302827804897837056_n-300x169.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/31959055_1665670920153181_5302827804897837056_n-768x432.jpg 768w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/31959055_1665670920153181_5302827804897837056_n-107x60.jpg 107w\" sizes=\"(max-width: 960px) 100vw, 960px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Organiza\u00e7\u00e3o do <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/565279460511456\">evento <\/a>desenvolvido para a disciplina de Teorias e T\u00e9cnicas de RP, no primeiro semestre de 2018 O evento contou com a presen\u00e7a de  Clarissa Grassi e Gosmma (Andr\u00e9 Cardoso) e pocet show de   <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/vidroecorte\/?__tn__=K-R&amp;eid=ARCMlJjYKpl-YECdKELmQAmV4QqN80bW5wnEJXplVtAldqkO3JG4jHL_t9pM-7f0Xt6TZWeydWPQdKfy&amp;fref=mentions&amp;__xts__%5B0%5D=68.ARCn5_7UoGFiJzJP0RfCaN9FCxcJUy8mLveDQaJFPP5LeZDuAOdfAg1Wf00gW9XGIf66bQ-vLzXscKyrwAukBGAQCa_X7pMrSUxTj_yal2KBxf9_51YOo0dsNshaUxaUL8_0ueRz225UBm8ah1TePqvStv3j7BOymIIr_oU9Nw3woqOvEueZjVC6UDC1DCEcQscvTpD960kusxNn6ezInSxsKSGAEb7HvBJDHoMc\">Vidro e Corte<\/a> e <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/RaissaFayet1?__tn__=%2CdK-R-R&amp;eid=ARCT_8LZYsTlEq8LU2Q1KiJHUk5EnY0GH-N47zkFBq_wiNz5bd5fJaThlgi-ZISPVrjufcu30mztezdi&amp;fref=mentions\">Raissa Fayet<\/a>.  <\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Organiza\u00e7\u00e3o do evento desenvolvido para a disciplina de Teorias e T\u00e9cnicas de RP, no primeiro semestre de 2018 O evento contou com a presen\u00e7a de Clarissa Grassi e Gosmma (Andr\u00e9 Cardoso) e pocet show de Vidro e Corte e Raissa Fayet.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":778,"template":"","rara_portfolio_categories":[4,5],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/rara-portfolio\/716"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/rara-portfolio"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/types\/rara-portfolio"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/media\/778"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=716"}],"wp:term":[{"taxonomy":"rara_portfolio_categories","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/rara_portfolio_categories?post=716"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}