{"id":714,"date":"2018-08-08T22:33:00","date_gmt":"2018-08-09T01:33:00","guid":{"rendered":"http:\/\/3.231.178.64\/?post_type=rara-portfolio&#038;p=714"},"modified":"2019-10-09T00:33:51","modified_gmt":"2019-10-09T03:33:51","slug":"casanicolas","status":"publish","type":"rara-portfolio","link":"http:\/\/localhost\/portfolio\/casanicolas\/","title":{"rendered":"Casanicolas | M\u00e9xico"},"content":{"rendered":"\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" width=\"960\" height=\"960\" src=\"http:\/\/3.231.178.64\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/971062_457930847647738_1500593012_n.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-736\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/971062_457930847647738_1500593012_n.png 960w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/971062_457930847647738_1500593012_n-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/971062_457930847647738_1500593012_n-300x300.png 300w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/971062_457930847647738_1500593012_n-768x768.png 768w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/971062_457930847647738_1500593012_n-60x60.png 60w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/971062_457930847647738_1500593012_n-800x800.png 800w\" sizes=\"(max-width: 960px) 100vw, 960px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Entre julho e agosto de 2018, tive a oportunidade de realizar um interc\u00e2mbio volunt\u00e1rio em Monterrey, no M\u00e9xico pela AIESEC. Um dos trabalhos desenvolvidos foi com a casa de acolhimento aos imigrantes Casanicol\u00e1s.<\/p>\n\n\n\n<p>No volunt\u00e1riado, fui uma das respons\u00e1veis pela comunica\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s das redes sociais. Ao fim do programa, desenvolvi, em colabora\u00e7\u00e3o com outros volunt\u00e1rios, um manual de m\u00eddias para dar continuidade ao processo, que pode ser conferido aqui. <\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-file\"><a href=\"http:\/\/3.231.178.64\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/manual_redessociales.pdf\">Manual | Casanicol\u00e1s<\/a><a href=\"http:\/\/3.231.178.64\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/manual_redessociales.pdf\" class=\"wp-block-file__button\" download>Baixar<\/a><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Entre julho e agosto de 2018, tive a oportunidade de realizar um interc\u00e2mbio volunt\u00e1rio em Monterrey, no M\u00e9xico pela AIESEC. Um dos trabalhos desenvolvidos foi com a casa de acolhimento aos imigrantes Casanicol\u00e1s. No volunt\u00e1riado, fui uma das respons\u00e1veis pela comunica\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s das redes sociais. Ao fim do programa, desenvolvi, em colabora\u00e7\u00e3o com outros volunt\u00e1rios, &hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":736,"template":"","rara_portfolio_categories":[6,5],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/rara-portfolio\/714"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/rara-portfolio"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/types\/rara-portfolio"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/media\/736"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=714"}],"wp:term":[{"taxonomy":"rara_portfolio_categories","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/rara_portfolio_categories?post=714"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}