{"id":590,"date":"2019-09-06T21:31:53","date_gmt":"2019-09-07T00:31:53","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/?post_type=rara-portfolio&#038;p=590"},"modified":"2019-10-09T00:44:10","modified_gmt":"2019-10-09T03:44:10","slug":"14a-bienal-de-curitiba","status":"publish","type":"rara-portfolio","link":"http:\/\/localhost\/portfolio\/14a-bienal-de-curitiba\/","title":{"rendered":"14\u00aa Bienal de Curitiba"},"content":{"rendered":"\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"682\" src=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/unnamed-1024x682.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-633\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/unnamed-1024x682.jpg 1024w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/unnamed-300x200.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/unnamed-768x511.jpg 768w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/unnamed-90x60.jpg 90w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/unnamed.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Em 2019, a Bienal de Curitiba entrou em sua 14\u00aa edi\u00e7\u00e3o sob o conceito\n curatoria de Fronteiras em Aberto. No evento, fiz parte das seguintes \natividades: <\/p>\n\n\n\n<ul><li>Produ\u00e7\u00e3o de releases para a imprensa; <\/li><li>Redes Sociais;<\/li><li>Produ\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado (Newsletter);<\/li><li>Produ\u00e7\u00e3o e cobertura de eventos;<\/li><li>Atendimento. <\/li><\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Em 2019, a Bienal de Curitiba entrou em sua 14\u00aa edi\u00e7\u00e3o sob o conceito curatoria de Fronteiras em Aberto. No evento, fiz parte das seguintes atividades: Produ\u00e7\u00e3o de releases para a imprensa; Redes Sociais; Produ\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado (Newsletter); Produ\u00e7\u00e3o e cobertura de eventos; Atendimento.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":782,"template":"","rara_portfolio_categories":[4,6,5],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/rara-portfolio\/590"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/rara-portfolio"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/types\/rara-portfolio"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/media\/782"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=590"}],"wp:term":[{"taxonomy":"rara_portfolio_categories","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/rara_portfolio_categories?post=590"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}