{"id":593,"date":"2017-06-06T21:59:24","date_gmt":"2017-06-07T00:59:24","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/?post_type=rara-portfolio&#038;p=593"},"modified":"2019-10-09T00:45:27","modified_gmt":"2019-10-09T03:45:27","slug":"arraia-do-caos","status":"publish","type":"rara-portfolio","link":"http:\/\/localhost\/portfolio\/arraia-do-caos\/","title":{"rendered":"Arraia do Caos"},"content":{"rendered":"\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" width=\"820\" height=\"312\" src=\"http:\/\/3.231.178.64\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/18342813_270659673395403_4093748026073588370_n-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-709\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/18342813_270659673395403_4093748026073588370_n-1.jpg 820w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/18342813_270659673395403_4093748026073588370_n-1-300x114.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/18342813_270659673395403_4093748026073588370_n-1-768x292.jpg 768w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/18342813_270659673395403_4093748026073588370_n-1-158x60.jpg 158w\" sizes=\"(max-width: 820px) 100vw, 820px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Entre 2017 e 2018, fiz parte de um coletivo artistico chamado \u201cCAOS\u201d. Dentre as atividades realizadas no coletivo, uma delas foi uma festa com a tem\u00e1tica junina.<\/p>\n\n\n\n<p>O &#8220;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1535741573103778\/\">Arraia do CAOS<\/a>&#8221; aconteceu em junho de 2017, no Hostel Backpackers, em Curitiba. O evento contou com atra\u00e7\u00f5es musicais, performance, exposi\u00e7\u00e3o e venda de artes e flash de tattoo. <\/p>\n\n\n\n<p>Confira um pouco do que foi o evento com o registro de<a href=\"https:\/\/www.behance.net\/hras\"> Helen Antunes. <\/a><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed-vimeo wp-block-embed is-type-video is-provider-vimeo wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe title=\"Caos Coletivo\" src=\"https:\/\/player.vimeo.com\/video\/225477142?dnt=1&amp;app_id=122963\" width=\"750\" height=\"422\" frameborder=\"0\" allow=\"autoplay; fullscreen\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Entre 2017 e 2018, fiz parte de um coletivo artistico chamado \u201cCAOS\u201d. Dentre as atividades realizadas no coletivo, uma delas foi uma festa com a tem\u00e1tica junina. O &#8220;Arraia do CAOS&#8221; aconteceu em junho de 2017, no Hostel Backpackers, em Curitiba. O evento contou com atra\u00e7\u00f5es musicais, performance, exposi\u00e7\u00e3o e venda de artes e flash &hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":708,"template":"","rara_portfolio_categories":[4],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/rara-portfolio\/593"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/rara-portfolio"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/types\/rara-portfolio"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/media\/708"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=593"}],"wp:term":[{"taxonomy":"rara_portfolio_categories","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/rara_portfolio_categories?post=593"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}