{"id":596,"date":"2017-10-31T22:13:31","date_gmt":"2017-11-01T00:13:31","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/?post_type=rara-portfolio&#038;p=596"},"modified":"2019-10-09T00:31:55","modified_gmt":"2019-10-09T03:31:55","slug":"derrubando-babilonias","status":"publish","type":"rara-portfolio","link":"http:\/\/localhost\/portfolio\/derrubando-babilonias\/","title":{"rendered":"Derrubando Babil\u00f4nias"},"content":{"rendered":"\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"791\" src=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/C\u00f3pia-de-C\u00f3pia-de-CERTIFICADO-1024x791.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-647\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/C\u00f3pia-de-C\u00f3pia-de-CERTIFICADO-1024x791.jpg 1024w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/C\u00f3pia-de-C\u00f3pia-de-CERTIFICADO-300x232.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/C\u00f3pia-de-C\u00f3pia-de-CERTIFICADO-768x593.jpg 768w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/C\u00f3pia-de-C\u00f3pia-de-CERTIFICADO-78x60.jpg 78w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/C\u00f3pia-de-C\u00f3pia-de-CERTIFICADO.jpg 1056w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>\u201cSE \u00c9 PRA DERRUBAR BABIL\u00d4NIA, ENT\u00c3O QUE CAIA!\u201d<\/p>\n\n\n\n<p>Desenvolvido para uma disciplina do segundo per\u00edodo de Rela\u00e7\u00f5s P\u00fablicas, o &#8220;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1495516020529406\/\">Derrubando Babil\u00f4nias<\/a>&#8221; teve por objetivo trazer mulheres da acad\u00eamia e do mercado de trabalho para bater um papo com os e as estudantes dos cursos de Comunicaca\u00e7\u00e3o da UFPR. <\/p>\n\n\n\n<p>O evento contou com a presen\u00e7a de Pamela Cordeiro, administradora de empresas; Karina Gallon, idesigner e criadora da PEITA; Isadora De Mali, executiva de contas da Master Comunica\u00e7\u00e3o; Franciele Gabardo, criadora da Voopyn e Regiane Ribeiro, Coordernadora do Setor de Artes, Comunica\u00e7\u00e3o e Designe da UFPR. <\/p>\n\n\n\n<p>Al\u00e9m da participa\u00e7\u00e3o na organiza\u00e7\u00e3o do evento, tamb\u00e9m auxilia na divulga\u00e7\u00e3o, que se deu em grande parte nas redes sociais e em grupos internos da universidade. <\/p>\n\n\n<style>#jtg-639 .modula-item .jtg-social a, .lightbox-socials.jtg-social a{ color: #ffffff }#jtg-639 .modula-item .jtg-social svg, .lightbox-socials.jtg-social svg { height: 16px; width: 16px }#jtg-639 .modula-item .jtg-social a:not(:last-child), .lightbox-socials.jtg-social a:not(:last-child) { margin-right: 10px }#jtg-639 .modula-item .caption { background-color: #ffffff;  }#jtg-639 .modula-item .figc {color:#ffffff;}#jtg-639 .modula-item .modula-item-content { transform: scale(1) }#jtg-639 { width:100%;}#jtg-639 .modula-items{height:800px;}#jtg-639 .modula-items .figc p.description { font-size:14px; }#jtg-639 .modula-items .figc p.description { color:#ffffff;}#jtg-639 .modula-items .figc .jtg-title { color:#ffffff; }#jtg-639 .modula-item > a, #jtg-639 .modula-item, #jtg-639 .modula-item-content > a { cursor:magnifying-glass; } @media screen and (max-width:480px){#jtg-639 .modula-item .figc .jtg-title {  font-size: 12px; }#jtg-639 .modula-items .figc p.description { color:#ffffff;font-size:10px; }}<\/style>\n<!-- Gallery Container -->\n<div  id=\"jtg-639\" class=\"modula modula-gallery modula-creative-gallery\" data-config=\"{&quot;height&quot;:800,&quot;enableTwitter&quot;:true,&quot;enableWhatsapp&quot;:false,&quot;enableFacebook&quot;:true,&quot;enablePinterest&quot;:true,&quot;enableLinkedin&quot;:true,&quot;enableEmail&quot;:false,&quot;randomFactor&quot;:0.5,&quot;type&quot;:&quot;creative-gallery&quot;,&quot;columns&quot;:12,&quot;gutter&quot;:10,&quot;enableResponsive&quot;:&quot;0&quot;,&quot;tabletColumns&quot;:&quot;2&quot;,&quot;mobileColumns&quot;:&quot;1&quot;,&quot;lazyLoad&quot;:&quot;0&quot;,&quot;lightboxOpts&quot;:{&quot;loop&quot;:false,&quot;arrows&quot;:true,&quot;toolbar&quot;:true,&quot;keyboard&quot;:false,&quot;wheel&quot;:false,&quot;buttons&quot;:[&quot;close&quot;],&quot;hash&quot;:false,&quot;lang&quot;:&quot;en&quot;,&quot;touch&quot;:false,&quot;protect&quot;:false,&quot;i18n&quot;:{&quot;en&quot;:{&quot;CLOSE&quot;:&quot;Close&quot;,&quot;NEXT&quot;:&quot;Next&quot;,&quot;PREV&quot;:&quot;Previous&quot;,&quot;Error&quot;:&quot;The requested content cannot be loaded. Please try again later.&quot;,&quot;PLAY_START&quot;:&quot;Start slideshow&quot;,&quot;PLAY_STOP&quot;:&quot;Pause slideshow&quot;,&quot;FULL_SCREEN&quot;:&quot;Full screen&quot;,&quot;THUMBS&quot;:&quot;Thumbnails&quot;,&quot;DOWNLOAD&quot;:&quot;Download&quot;,&quot;SHARE&quot;:&quot;Share&quot;,&quot;ZOOM&quot;:&quot;Zoom&quot;}},&quot;clickSlide&quot;:false,&quot;clickOutside&quot;:false,&quot;dblclickContent&quot;:false,&quot;dblclickSlide&quot;:false,&quot;dblclickOutside&quot;:false,&quot;clickContent&quot;:false},&quot;inView&quot;:false,&quot;email_subject&quot;:&quot;Check out this awesome image !!&quot;,&quot;email_message&quot;:&quot;Here is the link to the image : %%image_link%% and this is the link to the gallery : %%gallery_link%% &quot;,&quot;lightbox&quot;:&quot;fancybox&quot;}\">\n\n\t\n\t<!-- Items Container -->\n\t<div  class=\"modula-items\">\n\t\t<div class=\"modula-item effect-pufrobo\" >\n\t<div class=\"modula-item-overlay\"><\/div>\n\n\t<div class=\"modula-item-content\">\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<a data-image-id=\"640\" href=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/23120360_1394628397301821_4931488294181602085_o.jpg\" rel=\"jtg-639\" data-caption=\"\" class=\"tile-inner modula-item-link\"><\/a>\n\t\t\n\t\t\n\t\t<img class='pic' data-valign=\"middle\" data-halign=\"center\" alt=\"\" data-full=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/23120360_1394628397301821_4931488294181602085_o.jpg\" src=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/23120360_1394628397301821_4931488294181602085_o-500x99999.jpg\" data-src=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/23120360_1394628397301821_4931488294181602085_o-500x99999.jpg\" data-caption=\"\"\/>\n\n\t\t\n\t\t<div class=\"figc no-description\">\n\t\t\t<div class=\"figc-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h2 class='jtg-title'>23120360_1394628397301821_4931488294181602085_o<\/h2>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\n\t<\/div>\n\n<\/div><div class=\"modula-item effect-pufrobo\" >\n\t<div class=\"modula-item-overlay\"><\/div>\n\n\t<div class=\"modula-item-content\">\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<a data-image-id=\"641\" href=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/23000259_1394628393968488_925968321485506493_o.jpg\" rel=\"jtg-639\" data-caption=\"\" class=\"tile-inner modula-item-link\"><\/a>\n\t\t\n\t\t\n\t\t<img class='pic' data-valign=\"middle\" data-halign=\"center\" alt=\"\" data-full=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/23000259_1394628393968488_925968321485506493_o.jpg\" src=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/23000259_1394628393968488_925968321485506493_o-500x99999.jpg\" data-src=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/23000259_1394628393968488_925968321485506493_o-500x99999.jpg\" data-caption=\"\"\/>\n\n\t\t\n\t\t<div class=\"figc no-description\">\n\t\t\t<div class=\"figc-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h2 class='jtg-title'>23000259_1394628393968488_925968321485506493_o<\/h2>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\n\t<\/div>\n\n<\/div><div class=\"modula-item effect-pufrobo\" >\n\t<div class=\"modula-item-overlay\"><\/div>\n\n\t<div class=\"modula-item-content\">\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<a data-image-id=\"642\" href=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/23004804_1394628257301835_7485252647285939647_o.jpg\" rel=\"jtg-639\" data-caption=\"\" class=\"tile-inner modula-item-link\"><\/a>\n\t\t\n\t\t\n\t\t<img class='pic' data-valign=\"middle\" data-halign=\"center\" alt=\"\" data-full=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/23004804_1394628257301835_7485252647285939647_o.jpg\" src=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/23004804_1394628257301835_7485252647285939647_o-500x99999.jpg\" data-src=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/23004804_1394628257301835_7485252647285939647_o-500x99999.jpg\" data-caption=\"\"\/>\n\n\t\t\n\t\t<div class=\"figc no-description\">\n\t\t\t<div class=\"figc-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h2 class='jtg-title'>23004804_1394628257301835_7485252647285939647_o<\/h2>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\n\t<\/div>\n\n<\/div><div class=\"modula-item effect-pufrobo\" >\n\t<div class=\"modula-item-overlay\"><\/div>\n\n\t<div class=\"modula-item-content\">\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<a data-image-id=\"643\" href=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/23004371_1394628263968501_5482826518049852552_o.jpg\" rel=\"jtg-639\" data-caption=\"\" class=\"tile-inner modula-item-link\"><\/a>\n\t\t\n\t\t\n\t\t<img class='pic' data-valign=\"middle\" data-halign=\"center\" alt=\"\" data-full=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/23004371_1394628263968501_5482826518049852552_o.jpg\" src=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/23004371_1394628263968501_5482826518049852552_o-500x99999.jpg\" data-src=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/23004371_1394628263968501_5482826518049852552_o-500x99999.jpg\" data-caption=\"\"\/>\n\n\t\t\n\t\t<div class=\"figc no-description\">\n\t\t\t<div class=\"figc-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h2 class='jtg-title'>23004371_1394628263968501_5482826518049852552_o<\/h2>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\n\t<\/div>\n\n<\/div>\t\t\n\t<\/div>\n\n\t\n\t\n\t<script type=\"application\/ld+json\">\n\t{\n\t\t\"@context\": \"http:\/\/schema.org\",\n\t\t\"@type\"   : \"ImageGallery\",\n\t\t\"id\"      : \"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/rara-portfolio\/596\",\n\t\t\"url\"     : \"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/rara-portfolio\/596\"\n\t}\n\n    <\/script>\n\n\t\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u201cSE \u00c9 PRA DERRUBAR BABIL\u00d4NIA, ENT\u00c3O QUE CAIA!\u201d Desenvolvido para uma disciplina do segundo per\u00edodo de Rela\u00e7\u00f5s P\u00fablicas, o &#8220;Derrubando Babil\u00f4nias&#8221; teve por objetivo trazer mulheres da acad\u00eamia e do mercado de trabalho para bater um papo com os e as estudantes dos cursos de Comunicaca\u00e7\u00e3o da UFPR. O evento contou com a presen\u00e7a de &hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":647,"template":"","rara_portfolio_categories":[4,7,5],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/rara-portfolio\/596"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/rara-portfolio"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/types\/rara-portfolio"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/media\/647"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=596"}],"wp:term":[{"taxonomy":"rara_portfolio_categories","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/rara_portfolio_categories?post=596"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}