{"id":718,"date":"2018-10-08T22:39:39","date_gmt":"2018-10-09T01:39:39","guid":{"rendered":"http:\/\/3.231.178.64\/?post_type=rara-portfolio&#038;p=718"},"modified":"2019-10-09T01:01:13","modified_gmt":"2019-10-09T04:01:13","slug":"bienal-de-curitiba-25-anos","status":"publish","type":"rara-portfolio","link":"http:\/\/localhost\/portfolio\/bienal-de-curitiba-25-anos\/","title":{"rendered":"Bienal de Curitiba | 25 anos"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" width=\"890\" height=\"593\" src=\"http:\/\/3.231.178.64\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/normal_IMG_7882.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-779\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/normal_IMG_7882.jpg 890w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/normal_IMG_7882-300x200.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/normal_IMG_7882-768x512.jpg 768w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/normal_IMG_7882-90x60.jpg 90w\" sizes=\"(max-width: 890px) 100vw, 890px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Em 2018, a Bienal Internacional de Arte Contempor\u00e2nea de Curitiba realizou uma edi\u00e7\u00e3o comemorativa de 25 anos. <\/p>\n\n\n\n<p>No evento, fiz parte das seguintes \natividades: <\/p>\n\n\n\n<ul><li>Produ\u00e7\u00e3o de releases para a imprensa; <\/li><li>Redes Sociais;<\/li><li>Produ\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado (Newsletter);<\/li><li>Produ\u00e7\u00e3o e cobertura de eventos;<\/li><\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Em 2018, a Bienal Internacional de Arte Contempor\u00e2nea de Curitiba realizou uma edi\u00e7\u00e3o comemorativa de 25 anos. No evento, fiz parte das seguintes atividades: Produ\u00e7\u00e3o de releases para a imprensa; Redes Sociais; Produ\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado (Newsletter); Produ\u00e7\u00e3o e cobertura de eventos;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":781,"template":"","rara_portfolio_categories":[4,6,5],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/rara-portfolio\/718"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/rara-portfolio"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/types\/rara-portfolio"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/media\/781"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=718"}],"wp:term":[{"taxonomy":"rara_portfolio_categories","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/rara_portfolio_categories?post=718"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}